大家記得唔好盲目衝

記得做乜都好 要有清晰嘅目標
唔好為衝而衝 為打而打
記住我地要嘅係反送中 阻止立法會開會 同得到香港社會同國際同情

香港加油